+++
title = "删除通知"
description = "删除不再使用的通知。  "
weight = 5
+++


删除不再使用的通知。

**操作步骤**

1. 登录平台，单击顶部导航栏的 **平台中心** > **运维中心**。

2. 在左侧的导航栏中单击 **通知** > **通知**，进入通知列表界面。

3. 单击待更新通知记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **删除**。

	**或**：
	
	1. 单击待更新 ***通知的名称***，进入通知详情页面。
	
	2. 单击右上角的 **操作** 下拉按钮，在展开的下拉列表中选择  **删除**。

3. 在弹出的确认对话框的输入框中，输入待删除通知的名称后单击 **删除** 按钮。